diablo幾時出4?

都5年啦

算啦

等多7年

出左啦

remake2 算啦
3 完全係垃圾

屌你老母
點解我5年前要買呢件垃圾

2 仲好玩過佢